# Веб-сайт НИИМБ

Этот сайт создан при помощи [Docusaurus 2](https://docusaurus.io/).

### Установка

```
$ yarn
```

### Локальная разработка

```
$ yarn start
```
Эта команда запустит локальный веб-сервер и откроет сайт в вашем браузере.

### Сборка

```
$ yarn build
```

Эта команда генерирует статический контент в директорию `build`, из которой его можно загрузить на хостинг.

### Развёртывание по SSH


```
$ USE_SSH=true yarn deploy
```
